你永遠唔會知女仔頭髮下面，收埋左幾多野......

最尾個幅一揭開成個龜頭咁

嘩屌

睇到女仔下面啲頭髮

Amazing

第三個

第二張算冇咁驚嚇 其餘幾個真係

人種問題，多數都係大陸妹先見到呢個效果

第三張好好笑
第四張真係同一個人來？

勁

點解可以咁撚誇張

連髮型都可以呃人⋯ 宜加d女有咩係誠實

嚇撚死

見到啲手指都嚇親 隻隻都咁粗

支那種頭顱係咁

塊面大到唔成比例嘅
外星人咁

好震撼

大面架純

好恐怖

可唔可以形容下係咩 唔敢睇

以為樓主想講好多女仔幾日先洗頭

教絲打你變靚d既方法

最後個張係咪細細粒嚟

有冇男人版

啲女人好撚古惑咖

以前細個有個女同學好靚，有一次佢額頭側陰比風吹起左，成個額頭都係暗瘡，果刻我鳩都縮埋

得第一個係真
其他都係啲effect嚟 睇隻手就知

carry到all back先係真靚女

嚇撚死寶寶

第二幾正

agger

約女叫佢紥辮

p到渣話？塊面大到坑渠蓋咁

痴撚線

似ps

屋企遺傳面大真係好撚慘架

Magicccccc~

係咪以前啲大頭BB 大個咗

真係好撚似徐錦江

覺得係app effect黎

反而撳起仲靚左 認同請正評

第三似Thomas火車頭

武井咲？

當年既毒奶粉大頭BB 差唔多呢個年紀啦

屌 好慘

科大diona?

比寨卡感染一下就balance返晒

我記得有人講過話carry到光頭都係靚仔靚女既就係真。靚仔靚女

好難幻想到

佢地個塊面比男人更大
證明DNA 一直無邊
個個樣都係大媽們的年青Version
只係佢地叫做有打扮

第三張好撚似

第三張 有套電影出現過

有一次見個女仔Fd好靚 波平
有係連登見過佢相
但佢舉起手後
見住佢一點點 .5 cm的 加拿大毛時
即刻Dry咗

source

仲以為收埋咗個奧蘇利雲

樓上出現la

食得多元素週期表係咁上下啦
香港地就算係肥婆塊面都冇咁恐怖
完全係唔啱比例 真係成年版大頭怪嬰

Source乜野
你只要細心留意下佢地手放係額頭附近手指就會變得肥大 放低係正常size

第二個我可以喎

後面定下面

d女人好撚古惑

好可怕

一睇就知effect黎啦

仲有韓國

比2個應該唔係effect既大家回下血，重建返男人與女人之間既信任

第4張有下巴變左冇下巴

第一個勁得意

條眉毛好有戲

得第2個係靚

呢代好似係食開 有毒個批奶粉長大

果然冇令我失望

嘩....

支那妹品種先見到

真實識得一個人，又係兩邊留好長頭髮遮住塊肥臉，攪到成個公仔咁，最慘一dup留頭就見到兩下巴，就會幻想佢無左頭髮會有幾肥
但都無樓主po既女咁誇張

好燃誇張

第二個我ok

第2個正喎
就大面都唔差

Diona

負評我做咩 講事實唔岩聽？

係喎好眼力，啲手去到塊面個度腫咗！

幅幅都似

仆街 我認輸啦

笑撚死

假架on9 你睇下最後嗰張 變肥婆嗰陣隻手會變到勁大

第2幅我屌

照屌！

因為個個都撚樣

嘩 dllm

撥開雲霧見青天

點解係塊面特別肥大

點解佢地d五官好似縮埋一舊咁

成隻et咁

叫雞入閘成日中呢啲伏
屌佢老母

好恐怖，睇到想嘔

諗起有村

第二個好得意

留名

醫學獎

收埋塊pizza

點解我好似睇到有的圖改過黎咁? 改大左塊面

超癲

dd

係喎

好似冇人care係假野咁

不安